私藏bno一律要坐十年

最有用叫人唔好走

唔使bno都去到英國的啦

咁細本嘢 唔見有幾奇

不停將本bno寄比自己咪得

一收到信即刻再扔扑就郵筒

比差佬查到你話唔知邊個寄比我